啱啱黨鐵上面嗰位婆婆，我愛你

是咁的
啱啱我搭緊黨鐵
一上車就帶咗耳機
之後我就見到一位婆婆喺度用手指住部電視狂鬧
我心諗:「屌一定係啲藍絲廢老喺度鬧緊啲手足」
之後我就除咗耳機睇下佢講啲咩廢話
仆街點知佢喺度鬧死黑警又呃ot
喺度放催淚彈打死啲後生仔
我認真呆咗一呆
同佢對望咗一秒佢就同我講
加油呀後生仔香港冇咗你哋真係唔得
乜原來我咁似手足咩
我之後同佢吹咗兩句
佢講啲嘢真係好有point係典型嘅銀髮族
佢仲同我講佢去緊今日嗰個銀髮族集會

認真聽到之後心中好激昂
婆婆你哋呢啲銀髮族都好重要㗎
我知道你有睇連登
見到嘅話喺度講聲

不過好驚你成日咁勇喺度鬧
遲早會畀啲藍絲廢老搞

阿婆都搞 重口味

仲搭黨鐵？

搭呀 唔俾錢啫

免費喎

睇到喊
愛妳婆婆

多謝婆婆

支持銀髮